ios line 雙開 想問下同一部iphone 有冇得開兩個line account

Whatapp可以，LINE 唔知